［嚴正呼籲］唔好再用燒村呢個字眼

我知你地係講所謂既燒村
即係
cut 水
cut 電
cut 光籤
拆祠堂

但係
呢個字眼係連登呢度都引起咁大誤會
咁你有冇諗過出到去 啲人會點睇！

然後
如果有心人真係放火燒
矛頭會指晒去邊！？

到時候泛民 和理非 冇人保到你

你就當我弱智仔
但係唔好再用呢啲連自己人都誤會嘅字眼啦

推

負評嘅回應下我唔該

補充
cut 水
cut 電
cut 光籤
拆祠堂

我十分支持

負評嘅俾下論點 說服我 唔該

燒村！

點解

Push

冇論點嘅同我收皮唔該

以暴易暴是常識
平民畀佢地打到仆哂街，就咁算數？

拆祠堂 破壞風水陣 無問題

但cut水電 會影響住係度既非原居民

咁你去做 唔好鼓吹人做

以暴易暴你咪中L左7婆計囉

所以拆野cut野 do it and welcome

如果係要放火嘅
你唔燒立會唔燒中聯辦？
燒個黑社會？
太大材小用啦掛

結論 on9仔一名
next

放火燒村呢樣野 已經超出左721黑社會所用嘅暴行

唔好令自己變成自己最討厭嘅人

我連自己人會去做都唔希望
我地冇可能割席

兄弟爬山
燒我都唔割蓆

我都唔覺

但燒左你點樣去回應我po頭嘅危機

再講
真係燒嘅話
村入面嘅外來人點算？

就算燒中老黑
佢只要對媒體講一句我無辜架

到時候示威勢力點算？

我都好嬲
但保持最低限度嘅理智
唔該

出面風向好奇怪 大家睇路

係咁話要圍村燒村 又話好危險叫女仔和理非唔好去

你係要燒既 洗唔洗預告埋幾點邊度？

何君堯叫大家停止光復元朗，驚咩？驚你遊行！？
大家明啦

我唔覺得係有心人帶風向嘅

只係嬲到冇晒理智嬲到蠢姐

光復元朗一撚定去呀屌佢老母

唔係想嗌交，同啲冇人性嘅講仁義？
出得嚟行，預咗要還。
佢哋冇差別打人有冇諗過俾打係咪無辜。

咁你點確保燒村燒啱人
答到我呢個問題再討論落去

要復仇 但一撚定唔係用火
自己睇清楚成個post我講乜

唔係派幾粒膠就了事

你用拼音，仲有鄉音，有咩好回應你

「平整丁權」

打錯字都要俾你屌
冇point就收皮

你玩屎玩何老妖山墳玩乜都好
唔好燒村
入面真係有外來人租村屋架

再fyi
覺同割係普通話入面唔同讀音

傻鳩

咁滅族囉

好多on9覺得燒就了事
佢地連入面咩情況都唔撚知

元朗呢啲牛屎地方佢地未黎過架啦

蕭村

元朗大姓冇蕭

重複
冇point就收皮

如果唔係 你只係帶風向嘅一員

咁就一次過要政府廢除丁權! 一次過連根拔起唒成個黑社會

呢樣重點黎,好似好撚多人無視左呢個問題,係咪唔撚記得左721咁大回響因為啲黑打鳩啲普通市民
你宜家又燒鳩番啲唔關事既人?

丁權其實大跳躍左好多個層面
老實講 好難搞

有人帶風向囉屌佢老母
所以先出呢個post

pish

我都係諗住去柯下屎柯下尿咋
乜樓主當真嫁

我屌你啦 縱火最高終生
同埋成班人打人放火唔係暴動係啲咩？ on9
講就兇狠 做親就交比嗰幾百個義士做 食撚屎啦你

我講緊字眼問題
唔好含糊左我個提議

到時睇前線啦
佢地要做既冇所謂
我好心涼

縱火真係比正理由警犬捉你坐終生監禁
用義士黎換牛屎佬條爛鬼村係完全唔撚值

win a battle lose a war

負皮上一頁

如果唔係依家夏天呢幾日又多雨水。

冇point就收皮啦p牌仔

今日入夜前都係晴天呀
去啦喂

「如果唔係」

我地而家入去係守護元朗 / 肅清元朗
如果有人玩火要好撚小心 絕對唔可以變咗無差別燒
要俾元朗居民睇到抗爭者同黑社會嘅分別

燒村呢個字眼易引人誤會

aggar

有人帶風向啦屌佢地老母

再者 火係控制唔到
你燒a 但你控制唔到啲火漫延去b

push

屌佢老母牛屎仔

啱

元朗反恐行動
不要說燒村，試著說反恐

燒村咪燒村囉 驚閪 頂多都係黑社會大仇殺 你咁驚？牛屎仔？

唔錯
幫你大力推

cut 水
cut 電
cut 光籤

咪大愛撚
咁同話遊行夠阻街差唔多

自己睇晒我個post講嘅野再講

如果唔係同我收鳩皮
屌你老母你唔係傻鳩就係風向撚

cut水電我覺得依然可以考慮做

你預告哂既唔會做到 最多掉下蛋已經叫超額完成 你係要做野就唔好打開口牌

好多野俾燒村仲實際
倒屎水 掉雞蛋

push 反警黑

唔好俾位人入，明明大家都係和平，唔需要係呢d無聊位俾位人入，到時真係有鬼放火，就入哂我地數

我住元朗我唔撚嬲？
我同我老母反左面我唔撚嬲？

你答我
點確保到唔燒錯人？

我唔會燒
但有人燒我唔會割唔會阻

咪on9 la,俾位人入咋

多謝你
希望你之後可以諗清楚再回覆
真心對你講嘅嘢嬲撚左

影響唔到非原居民 咪無問題

問題係連朱凱迪都係住鄉村呀

Cut水電 你要小心唔好影響非原居民

大家要拎道徳高地
唔好玩咁大,打到班牛屎佬見紅就岩岩好

幫佢地滅鼠 條村一定好多老鼠

全CUT 策略

唔好拆祠堂 我哋唔洗咁早問候佢哋祖先 我先去問候佢哋仔女 祝佢哋全家平安 一個都唔可以少 唔好話我哋黑心圍村 係佢哋自己唔比細路離村

佢哋敢打你 警察唔做事拉人 我哋就要求國際將香港警察列為支持恐怖主義組織 再要求警察過境時審查立場

燒山好野！多謝燒山！

咁滅村 屠村
好唔好

元朗反恐行動

要放火嘅
你唔撚燒個政權你燒個noone?
仲要好大機會燒撚錯人

再者 呢個post係講緊大家唔好再用呢個字眼
因為燒村 係大家都要共識唔會做嘅事

係

好易殺錯良民 千祈唔好諗

?我真係燒

滅村

感謝你嘅付出
但係真係要保持頭腦清醒
最好有個比較溫和嘅同伴去同你清晰你嘅思維
我地呢邊 少一個都唔可以

燒村係真係燒架啦
你以為玩呀？

收皮啦風向撚

答到我個post所講嘅嘢嗎？

你咁驚比人入數
咁佢自己燒
話你做 你點拆呀天才

唔係咁簡單唔好比人入,係呢個行動既目的唔會用呢個手法達到
燒村想大佢地?
第一果班黑唔係全部同一條村,甚至唔撚係住元朗,有狗照既下次吹雞一樣出黎
第二一條村唔係全部都係啲黑住哂,如果唔係點會套丁咁撚法,大撚把普通市民係住村
而且新界地區咁撚多樹再加3X度火勢係好難控制
利申:純粹分享消防智識

都話香港人三日鮮架啦
星期日先個個話燒村拆墳
依家就話唔好

反對以暴易暴！我地唔係黑社會！

認真答你
字眼上點都好過燒

因為滅村屠村傻鳩都知道冇可能可行
但係燒村 係可能嘅行動

推 知道大家好嬲 但一旦真係燒村 成場運動就宣布失敗
既然大家都知 就唔好再用咁極端令普通市民不安嘅未眼令政府有位入

消防員？

多謝elaborate

同意
不過如果牛屎佬玩火 我地燒村無野講啦？

山墳呢？？？

你燒完呢度 中共一樣可以比錢另一個黑社會做野
個問題源頭都唔係到
同埋你真係確定到係當日嘅白衫嘅話 歡迎打到佢仆街
但如果你個行動會有機會傷及無辜 咁你就係恐襲

祠堂可以用支持CCTVB手法去處理
淨係吹雞都瀨哂屎
而且祠堂對外面搬入黎既人係WFC
完全唔會搞到佢地,但請記住,所有會漫延既野都要小心用

佢地夠膽出黎再算
咁多人佢地縮撚晒入老母閪啦

普通人

冇人燒村、想入去了解下傳統圍村文化者

直接叫反恐算啦
畀人打個班平民好多可能仲係淺藍中立合理非
用d溫和得黎又挑動到佢地既term會好過太激進講燒村

好同意

支持

agger

所以咪就係要唔再用呢個字眼
等人知道我地冇呢個意圖囉天才

咁我地冇呢個意圖 邊度火燭都唔撚關我地事架啦

你點分得出黑底同一般人?
你答到先繼續講啦

了解文化一定係祠堂

又割席？起人山墳 燒村 你地講架

反恐真係唔錯
仲證明到我地能力比警犬大

咁消村囉！

撚有講過割

所以我希望 並且要求 唔好有燒村呢個行動
並唔好再用呢個字眼

之前都成萬正皮要現場撤啦
一時火遮眼係好正常

今天報紙已經有字頭清單，大家對準字頭。團結一切可團結的力量！

Pish

隔離post真係講用雞尾酒放火燒呀

屌你班風向傻鳩
個個啲point都咁撚易駁

縱火坐終身大家醒下啦唔該

問候佢哋仔女一定會搞到佢地 我哋祝福傳到佢嗰腦 佢哋的父母一定開心死 仲想即刻多謝我哋

所以我哋一定要起佢哋底搵佢哋仔女出嚟問候係最好方法

我知呀
我就係見到呢個post先咁講

同埋個post後面啲留言都係同我一樣
但未必個個睇到咁後 所以先再出post講清楚

認真嘅 啲火留俾個政府啦

終於有番個正常人講野

真係呢..放火燒埋有出黎遊行d 自己友 無辜人 仲垃圾過黑社會通街打正常人

燒村都得
咁殺無赦都得啦 君妖

你都幾好笑
你去元朗就乜都入你數
五年前
乜都關佔中事
又唔記得？

aggar

省唔燒留番比前線決定啦，又唔係叫所有人一齊燒，可以係突擊，前線會分析決定，唔該冷氣軍師做番事情既建議，正反利弊。前線會衡量然後行動。
另外，最緊要係人數，我覺得而家啲post應該係吸引番屯元天和理非出嚟。

岩阿

老實講，就算真係燒村
就算泛民保唔到我地都好
相信大眾心底裏面都係支持、都係爽
所以我絕對唔會反對
警方經常用殺一警百方式對待我地，企圖滅我地聲
我地一樣可以做相同既野
道德早已淪亡

應該叫幫人手
節約用水
環保用電
共享網路
裝修祠堂

如果人地睇到一句燒村就入晒數 咁入吧
警察話睇到我地會出燃燒彈 結果邊個柒？

我唔覺得我地會燒村 因為我地唔想傷害人

But

IF WE BURN

YOU BURN WITH US

大家都只會當乜都關佔中事啲人係傻鳩
同埋五年過左啦 民智上升左架啦
仲五年前

我再重複問你兩個問題
1.燒錯人點撚算
2.點解要燒老黑唔燒個政權

cutttttt

你玩屎尿都好，唔好玩火唔該！

燒村就好似誇張左既，但燒妖嬈老母就

最好唔好亂來，祠堂有好多唔係黑社會架，拆錯就搞笑。。。

會燒錯人
外來人都佔好撚多
講完

Agger

Agger
而家民意愈來愈小人支持政府
其實每一步都好緊要
現在取決政府or市民，邊個做錯決定多啲
大家三思呀

yes 主要係你一講燒村 到時冇人會去

反警黑

分分鐘有手足住入邊，唔好玩火！

我講緊嘅係有心人真燒
而我地大肆用過呢個字眼
要入數 一撚定指住我地

但如果我地既然唔做 再加上唔用呢個字眼
人地點樣入數

「放火燒村呢樣野 已經超出左721黑社會所用嘅暴行」
你認真？

同意 你燒中聯辦 燒政總 燒狗總 我好支拎
呢d所謂圍村 租左比好多外人 一家大細
有d義士都住係入面

咁樣傷及無辜同佢地個恐襲冇分別

以暴易暴都可以聰明d
無腦到口響響話自己去緊打人，仲要影大合照，係d生番先會做。

你哋用詞聰明d，效果會好好多

推啊屌

全部都係公關show，邊個贏就好睇畫面
我就覺得火只適合用嚟煮嘢食

正如共產黨殺人都唔鐘意放火
鐘意令人身敗名裂多啲

我肯定會流失好多支持者
因為你鼓勵社會一有野解決唔到
就放火燒村
冇人會想支持你

727 加入新口號

廢丁權 無特權

唔洗分分鐘
我有朋友係
所以我先可以出到早幾日二千正評嘅post

利申 讚成燒村以外其他行動 包括剷何妖老豆老母個山墳

冷靜啦巴打

洩一時之憤，後患無窮，又有乜為？！

真心覺得燒村呢啲字眼唔應該係連登仔嘅玩法
同黑警屈人擲燃燒彈無人信一樣咁違和

認真
你點確保唔燒錯人
好多外來人入住
亦都唔少手足住入面

試下成萬人走到村口 大叫 燒村

嚇到佢地鳩都縮埋

等佢地下次仲敢唔敢衝出黎搞事

d和理非可唔可以死撚番出去
同係元朗站拉住d人唔俾還手打白衫有咩分別
好懷疑你鬼鬼地

呢個真

啱
成日都上晒腦 冇意思

包圍成條村?

講到對家無屈過我地
不嬲連登講野都要自己分析
個腦坐住咁上黎咪好似對家咁信有燃燒彈囉

你唔用你選擇 我唔用都係我選擇
自己行得正企得正 我係無燒村就無燒村

不過唔代表他日真係被燒村我唔會心涼

真，連登都需要公關技巧

勇武等於要傷及平民？

講真又唔好燒 一陣搞到消防 但塞返啲閪人入條閪村等佢地知道邊到可以搞咩人可以搞係好緊要 唔係佢地真係以為呢個年代黑社會仲係大灑

前題係要多人，所以一定要搞遊行叫哂一家大細去
——————————————

建議元朗先遊行，再散步

投個票幫手推

仲有
警察擺明錯
所以民意先歸番我地到
你若果跟差佬心態跟住做
民意就會散架啦
而行動既人亦會終生監禁

作為一個牛屎仔黃絲
如果成班人過黎燒我間屋
打鳩我 咁我還唔還拖好

原居民唔係原罪黎架嘛？
我認知中南邊圍入面好多後生都係黃
如果我地都無差別攻擊同啲白衫撚有咩分別
清醒啲啦 唔好比人帶風向

所以一係嬲到傻左
一係帶風向

唔係叫你主動走去送頭嘅師傅

勇武都用下腦呀 有勇無謀唔撚得㗎

係囉成日打開口牌

8964

隨便懷疑
但你可唔可以解答到我成個post啲問題

唔講真係以為火燒 真係好大問題
我覺得燒祠堂都可以 前題係入面冇人
但燒屋嘅話只係另一場恐襲

唔好再用以暴易暴依個字眼
我地係以武制暴 止戈為武
兄弟727元朗見

光復香港！時代革命！

所以唔好燒村
但係某啲指定居所呢

大家都知中共慣常手段係用群眾鬥群眾，市民互鬥令大家轉移視線，令大家焦點變得模糊，再利用香港人金魚記憶特性，從而冷處理大家訴求。

點樣將民怨由黑社會轉移到警方係重中之重

啱呀，黑社會殺人都唔會放火，寧願用交通意外
香港人冇理由要蠢過佢地

我都覺得係

你對呢個政權 呢班狗 班鄉黑用幾多武力都係大快人心 呢樣我毫無疑問

但對平民動武 一定係天理不容

我以為係幫條村翻新

燒村搞到消防
移平佢條村就夠

你都係帶風向既一員喎
原來元朗站佢有分黃絲藍絲同路人
你唔做可以收聲 6月頭講到依家
兄弟爬山

幫你推

佢哋冇差別打人引起民憤，你燒中自稱無辜嘅老黑都會一樣

唔岩聽又風向撚
割撚完未呀你

寸燒？

推 搞乜都好 山墳 祠堂 唔好搞。斷水斷電隨便，祖宗山墳唔好搞。

老實講
火係人控制唔到

放火係好致命，一死就死好多人，而且係人神共憤架，唔好玩啦。你睇下最近京都單野，慘絕人寰呀
放火，外國示威汽油彈掟警察，兩樣程度差好遠

有啲公關技巧好唔好

打仗都唔會心口掛個勇字就衝上去啦唔係要參謀部嚟做乜

最緊要係要諗下敵人有咩部處呀嘛

淨係答你4個字
兄弟爬山

點指定
然後你點控制到火勢唔會波及無辜

誤你老母咩
和你返屋企坐啦

正解

認真: 唔好燒
大家要顧及國際傳媒會點睇燒村

得喇牛屎佬
驚你就著草

你重有三日時間返入老母個閪度

如果唔係三毛帶風向 我相信係嬲到傻咗火遮眼遮

呢啲嘢真係自己拆自己招牌一啲好處都冇

其實好多鄉黑嘅樣已經影曬
冤有頭債有主，先處理咗果班人先啦

燒條紙紥村祭佢白衣老母

p牌

無差別攻擊咁你同嗰班撚樣有咩分別呀？

兄弟爬山唔係咁解
個大前提係唔好波及無辜

屌你老母成班風向撚
連山墳都話唔好搞
番屋企求母愛啦 林鄭一定會黎哄你覺覺豬

咪就係
又想嚇到自己人都唔出來
好像721咁一直講開戰一出港就係戰場，自問下一家大細俾你地吹到唔出來

唔係應該叫人出來，有勇武保護你地咩，做咩搞到唔勇武咪撚出來...

光復香港，時代革命。

好撚多p牌風向撚

唔好再曲解兄弟爬山
要波及無辜同埋破壞運動嘅兄弟爬山
不要也罷

搞山墳唔會傷及平民 我好支持

同林鄭一樣 唔回應問題

山墳呢啲我支持

京阿尼係好例子

無錯，好多人帶風

出嚟一定要出嚟

但都唔係咁撚笨柒自己踩落個氹到啩？

冇point就收皮

燒山

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

住村屋嘅人都係幫兇
死曬就啱

做就一撚定要做鳩佢地
但都同意唔好搞到外來村民

可唔可以討論下點先唔會無差別咁搞人

老實講d牛屎EQ最撚低 仲低過狗
搵方法激佢地出黎吊起佢黎打

呢個post冇人講過山墳
屌你老母p牌仔唔撚用腦

係

中共出招

咁撚衝動點做大事呀？ 同中共鬥一定要鬥智力唔係你死咗都唔知咩事

屌 原來盲既

鳩up 已經燒緊人精神意志
不過燒村真唔真唔擔保，被燒唔抵可憐
始終近珠者赤，近墨者黑

見到一開口就話人風向撚
我洗同你討論呀？
屌你老母

燒你老母咩燒 做D要意義既野啦
好撚多非原居民aka無辜市民住村架
咪撚做埋d on9野

我有frd姓鄧 但佢係手足
你點計

傻鳩

有冇人覺得呢個議題都係分化？

個效果出咗嚟喇

活著受苦先係最大懲罰
斷水電已經夠玩

把何妖祖墳拆就可以了

有冇人準時屎尿 同佢地玩
其實玩下屎尿 臭蛋 墨汁 已經成陣味 洗唔甩

成棟立法會拆左都唔會割蓆

對對對
習大大在下一盤好大的棋
親們不要中計

你都戇鳩 打完人唔撚使還呀

如果有 quote it
我會認錯

但係答我 點樣可以唔燒錯人
點樣唔俾有心人士利用
點樣可以控制火勢

講到尾係針對性問題
住村/原居民＝原罪
明明老豆搵仔起左咁多個白衫撚既底
鄉議局 何妖又係一個大目標
南邊圍果日充其量只係一個聚集點既角色
你地話燒村即係一竹杆打一船人
文革2.0?

玩水、玩電，點少得化糞

有冇人讚成淋屎尿

諗起都嘔心

我有frd係美軍
佢揸緊飛機嚟炸村

呢到好撚多人亂帶風，做有意思啦。
講燒村果位麻煩你今晚親手就做。
如果唔係9up就想無責任叫人做?
矛頭向反政府同支持警察果班垃圾

Ageer

既然都係公關災難, 揀樣對將來有好處既

真係夠膽燒嘅，你走去燒哂林鄭成team人，都仲合理過走去燒村民

屎尿 臭蛋 墨汁
識玩已經可以玩謝人
又唔洗燒咁大獲

我無嘢講

住村原居民=原罪呢個立論已經錯左
諗撚清楚再講

我唔建議做犯法既事
而且燒真係隨時攪出人命

所以玩下屎尿 臭蛋 墨汁
大家覺得呢個建議點

邊度

要晒馬證明香港人冇淆牛屎佬係要鬥人多
鬥人多就唔可以用偏激字眼去號召

而且真心想做啲野郁佢地都唔應該網上咁揚啦
根本倒米

臭蛋真心唔錯

表達錯左你睇埋下文先
住村/原居民=/=原罪

牛屎佬係大棠路封路夾擊wo

sor誤會左你
我道歉

我知大家好嬲
但係唔好做你最討厭既人
講燒村既我希望你屌完就算
你想像唔到後果有幾嚴重
到時全香港人都唔支持你
你對唔對得住200萬人
對唔對得住1萬個公公婆婆
成日話民意冇用
支持成個運動走落去既正正就係民意
大家都唔妥政府同黑警
大家都支持我地遊行
由6月9到宜家
所以先可以去到721都仲有40幾萬人出黎(我覺得唔止)
依單野林奠/中聯辦set哂士碌架俾我地
727入元朗反恐打黑 反黑警
水能載舟 亦能覆舟
你一燒村 運動就失敗
唔好意氣用事 唔好有勇無謀

呢個就係反擊之時啦 既然佢地走晒出黎
最驚佢地縮晒係老母閪度

收皮啦
打完人上嚟撲火呀？

或者咁講我嘅放火係指雞尾酒 唔係淋汽油
用雞尾酒掟死物有且突破心理關口

認同
同埋你殺晒啲爛頭卒有撚用咩

令到條村與世隔絕

你個frd嗰度

都係冇point

why not both？

點解決燒錯人呢個問題

講燒村係用嚟兇鄉黑
講真要燒又唔係燒唔到
暴力自會激發暴力
驚咪唔好留喺村到囉
啲人做咩阻止唔到

和平理性咁示威遊行算啦
唔好咁暴力，唔係個個都接受到

一句無point真係好有point

各有各做，正如人地唔會叫你唔好貼爛鳩memo紙。

無人叫你同班牛屎佬一齊住

廢po 個個都諗住用火
圍村仔開始驚？

memo同火
你咁樣比較都有嘅？

係唔係講緊"重建"？我見啲工序似係拆樓重建步驟。

其實燒咪燒囉又要抗爭又要君子，做乜撚？人地打你果陣個腦有冇考慮過啲咩？

燒下祠堂係我接受範圍入面
但我既諗法係
如果一用火 對面班黑混入我地
拎住我地個牌頭去四圍放火咁點算

剩係你呢一句就冇需要再傾落去

住邊係邊出世係控制唔到

唔通梁天琦大陸出世所以入獄又抵撚死？

焦點應放係政府度, 林鄭政府先係始作俑者, 去搞元朗D村只會令我地同白衣人同一層次

咁你講抗爭你自己做好啦抗爭都係犯法㗎，你唔好鼓吹人地做，唔好逼啲藝人表態

和理非回合呀

一黎燒村d人會怕

廢po上熱門 多正評

問你一個問題
點樣確保唔會燒錯人

燒錯人點解決

啱 正係我焦慮之事

咁多地方你唔住係要同班牛屎住
比人燒係抵你死

唔一定係和理非回合
但火一撚定唔係用係呢度

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

silly

唔好下下諗住點霸住道德高地啦抗爭一定會影響到啲無辜人㗎啦，唔好咁天真好冇？

呢啲時間字眼都好重要
你見政府都要玩文字藝術就知

on9

呢個亦係政府最想見到, 證明白衣人真係為左保衛家園. 令到佢地721出師有名? 政府最想係群眾對付群眾, 你地明唔明???

知唔知我地輸咩？
就係輸在有條底線
而e條底線一過左，多數帶黎ge只係失望絕望

政府就係帶緊風向
等你唔想再理中環個邊
全世界聚焦去哂元朗個到
928都係咁玩

巴打講中中點, 如果真係有燒燃左佢地條村,或者另一班黑幫借機斬死班牛屎佬搶地盤,到時一招借刀殺人,成件事變上入晒個運動數,不好俾機會正苦做野,3思3思

架構圖都出埋 今次仲唔死？

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示
宵禁囉
睇下邊個成為最大贏家
0
0

唔洗燒岩人
燒佢屋企就已經岩

咁你班牛屎村民打錯人點呀？

屌你老母出面都已經有共識唔會真用火
只係字眼問題
我呢個post叫人用字都要小心

然後成班撚屌係度講放火

無差別傷人 同721晚白衫有咩分別

人地打錯人
所以你都要傷錯人

goodest logic

推！

燒佢地盤唔係叫無差别呀

又黎光環論
潔癖撚坐屋企等班白衫佬比天收得架啦
cut水電就唔撚會冇光環？
要話你 你行過帶支水都可以係暴民
唔搞你 拎鐵通都可以拍曬搏頭

燒村 唔使諗

低能仔
E d叫無差別燒屋

其實點解你唔問佢地有無諗過打錯人

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

對準你班仆街屋企點會錯

人地無差別
所以你都要無差別？

如果事後覺得文宣有用，事前玩膠就唔該睇住玩，唔好再講玩火或其他嚴重暴力行為，唔好為前後各線文宣同連儂人加重負擔。

巴打無謂同班傻嘅糾纏
既然721元朗我地都叫得做恐襲
咁而家9up緊放真火嘅都係慫恿緊恐襲
佢地只係想之後變日本赤軍自己玩撚完

咁斷水電咪一鳩樣？
斷錯點算
都係坐屋企睇下電視食陣花生先
完全get唔到你個point

搵日一齊行入去兜一圈
睇下燒錯機會幾大

tg:lormimimimi

利申 住天水圍 元朗返工

其實最無謀最無種就你d人

不過我懷疑你係牛屎仔一員

警察都有好人論

我都糾纏到好攰

幫幫我spread 開我嘅諗法

cut 水
cut 電
cut 光籤
拆祠堂

咁簡單。行過去問：「村裏嘅哥哥姐姐，我係小紅帽呀﹗你地星期一亂咁打人，有人想同你玩燒村喎。你話點算好呀？」

佢哋點答就點做：
a) 「燒你老母！」 「媽媽生日快樂！」
b) 「你有膽就燒！」「Yay!」
c) 「我哋咩都冇做過！」「乜咁啱嘅？我都係咩都冇做過喎！」
d) 「Sorry 囉，唔小心hi 到啫！」「Sorry 囉，唔小心hi 到啫！」
e) 「你想我哋點呀？」 「係喎。騎士哥哥姐姐冇講喎。我返去問吓先！」

村裏嘅哥哥姐姐如果投降，噉連登嘅騎士哥哥姐姐想點呢？

推~cut呢d岩啊

黑社會恐嚇呀

隨便懷疑

人地做所以你都做

係我地呢個半月嘅做法咩？

Log mud L野gic
87仔

而家只係以彼之道還施彼身

無人要同佢地講logic

Logic係留返同對手都有腦ge人講

要用拜山同上香

cut錯拆錯點算？

淆底連元朗都唔敢入呀？

我覺得佢地玩玩下膠會連連登同tg巴絲都玩走埋。

鼓吹人做絕對無問題
我最撚驚係嗰啲叫人做但係喺屋企涼冷氣嗰啲

所以我好努力咁同佢地理論

你係黑社會呀？

上面一撚定有一個
連元朗都唔敢入就叫人放火

唔係
我邀請你一齊入元朗視察

我唔覺得係玩膠
果班係有心倒米

政治野我唔識
我出去只為一個原因
就係要班垃圾黑社會知道做咩野都有代價

我無叫人放火呀

兄弟爬山 各有各做 講明係不分化 不割蓆 樓主你依加出埋啲我同意cut水電 咩唔好用燒村字眼 姐係點？ 咪分化啲兄弟 同燒村割蓆囉

視乜鳩察
全部都係牛屎

點都好
多謝你幫我推post

唔好濫用兄弟爬山
兄弟爬山大前提係唔傷害無辜

行動名總稱 元朗村落重建計劃

呢d野係元朗好正常
政府purge day area

傻鳩已證

自己去search 下每次遊行屯元天有幾多人出去遊行

人地打完人上嚟撲火咋

大型元朗村落重建計劃
大project

維修

一條村有好多唔同人
圍村路都可以係手足

又唔敢認鼓勵人放火
又唔敢入元朗

講緊牛屎村呀
豬鳩

光復元朗
對抗恐襲

不了，好多和理非就係由上水713谷開始被撚到1咁唔敢入上水，更唔會敢入元朗。咁到時真係唔好怨人地唔出嚟唔支持，無腦，鳩行無用果啲。

我呢個幾月學你咁在tg對付呢啲看破世情自以為好醒嘅膠仔都夠晒，唔會再幫手任何呢類文宣嘢。各位加油。

你都唔敢入去牛屎村行一圈
咩行動都冇意義啦 點俾信心前線手足呀

誠邀你tg我 一齊入去行一圈

點解依家都唔明咁比人睇到只會激起更大矛盾，同成個原居民群體割蓆係無著數

鄉黑好驚丫
再向香港搞恐襲羅
你地恐襲完香港人
又叫人唔好燒村？
無差別襲擊香港人
你地又唔出聲阻止
係香港搞恐怖襲擊
依家叫人唔好光復

小朋友⋯唔係咩都要出師有名
5大訴求大撚晒

當你見到自己身邊人係電視唔關事都比人亂打時
你就知有d垃圾只有以武易暴...only this option

雖然我無參與反送中，但我係支持你地

重修圍村

班牛屎佬做一晚嘢
已經勁過你哋咁多年啲罰企抗爭

點解會假設民意會心涼/支持呢？
會唔會何君堯本身都以為會有「民意支持」搞元朗單恐襲出嚟、結果適得其反？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

有冇人帶屎屎尿尿同佢地玩
太嘔心 我唔敢出
最多我帶蛋

好心你啦

燒嘅話點保證唔燒到無辜嘅人

講撚到眼瞓 你地都冇人答到呢個問題

偷換概念，放火係好大罪，唔單只犯法，仲有會死好多人。
你想叫人放火？OK，你去做囉，沾污自己隻手就好，唔好慫勇他人。

你識得屌人無差別
你燒錯人咪又係無差別

唔好令自己變成自己討厭嘅人

狂徙無需同情
有錢出錢有力出力
係咁能多

係每個革命家都係慫恿緊恐襲，號召人搞暴動，好想知可以點合法和平地推翻一個政權，美國獨立係咪冇殺過無辜既人？點解唔乖乖地交稅比英國算呢？獨咩立呢，殺錯人點算

問題係驚傷及無辜

唔好以暴易暴
到時全港和理非 中立偏黃 都唔會支持

我唔能夠代表所有人
元朗受恐襲既家屬們
佢地要點係佢既自由
鄉黑有權保衛家園
市民都可保護家人

好似你咁
明知成地屎都入去住咁on9咩

我無叫人放火

但係我同好多人一樣
好樂意睇班垃圾比人燒

元朗南邊圍43%嚴重僭建
村民：政府多年無叫拆 屋署：未展開巡查

到時入去記得邊d僭建
要正苦全部拆晒佢

727谷一堆

以暴易暴我覺得有好多野係可行
但同時都有好多野係唔可行

對平民設施放火就係唔可行之一

真係要燒你唔走怪得邊個
西鐵車廂內鄉黑有無俾機會人地走？

So true

唔敢入你點叫前線都夠膽入

我都好樂意見到 但係唔可行囉

點解冇人提拆埋元朗犬隻中心

所以你就要去成為自己所憎恨嘅人？

呢球波一係入一係唔入

好有point喎

做好情報就唔會,急功硬係仆街啦
點有人報仇會同人講幾時黎
金庸咩

大肚婆都照打

痴夠線未
唔燒村就係和理非非黑即白?
還擊得一個方法?
宜家對家係打人製造白色恐怖
你又去幫手玩埋一份?

消村

暴動罪好細？暴動唔會死人？67暴動啲人攞大紫荊勳章喎

好啦 做好情報啦
燒中人啦
點樣令火勢唔會波及無辜

依家係包庇鄉黑搞恐襲
無差別虐打香港人既鄉黑
受全港市民既討厭丫

我無叫過人做任何嘢

唔洗屈

有道理

aggar
我有冇叫人唔好還擊
成班單細胞個腦剩係得火

贏咗就可以改寫歷史㗎啦

收聲啦鍵盤戰士

冇叫就靜啦
連講野勇武都唔敢

唔好燒村
點做都好唔好玩火
人地係無差別打人呀
咁又點？
係咪又要打埋人地老婆仔女 打埋堆冇份出嚟郁手嘅村民
禍及妻兒可以 但唔係打番人地老婆仔女
69以嚟大吧方法
玩火就更加唔好
火攻一控制唔到
就會殃及池魚
到時死咗人點算好？
係咪事後出嚟講 驚就唔好住喺呢條村
做嘢係可以 但請大家有限度
任何牽涉人命嘅都唔好亂咁嚟

係影響
但有幾多次係我地直接影響到人地人生財產安全?
有邊次唔係啲狗先係影響人地安全既始作俑者?
如果唔係我地紅海放救護車做咩?
一定影響到嫁啦,下次唔好開路比佢囉
人禽之別呀

改正為 重建家園

場仗打左個半月都未贏
don’t win a battle lose a fight

點解住村屋就係幫兇？你講緊乜？

好多風向撚帶風
希望大家心水清

收皮啦
黑社會

我話仲會死好多人呀，明唔撚明？ 即使暴動，魚蛋當人梁天崎我信相都沒話有殺人的念頭。 抗爭唔係完全無底線，市民有眼睇。
你既然都唔認同亦都睇唔過眼啲有份參與67暴動既人攞大紫荊勳章，
咁點解仲要鼓吹？己所不欲，勿施於人。

Child登仔唔識權衡輕重？使唔使哥哥教你呀？

斷水唔會即死
放火會

果啲無差別虐打香港人嘅恐怖襲擊活動
唔見你出嚟抗議抗爭反對或者去阻止
因為搞恐襲去虐打港人嘅並唔係你屋企人
你響度大人大義啲咩啊
你根本就係既得利益者
你怕事你驚報復
你都可以喺各大門體
或者呢度去通知所有嘅香港人
你哋冇做到你哋只係保護左自己
去包被別人虐打香港人

唔洗覆佢架啦
條友乜撚都唔敢
叫人做啲乜都唔敢
仲衰撚過冷氣軍師

？？？？？ 你認為攻擊就是因為憎恨嗎？？？？？
真正警察做嘢係唔嬲嘅。

個大肚婆唔係佢老婆呀嘛咁打冇所謂囉

入去斷水斷電出返黎
笑死人咩
你估斷人水電咁易咩
Recover咁快既野
做完無咩影響

狗係制服團隊,留低佢地係知情情況下決定
住果道既人又係黑?
啲黑行動前係咪會同佢地講聲先?
佢地會知道啲黑有咩行動仲要隨時影響到佢地咩?

佢嗰句應該係反問

你買/租屋啲錢比邊個？

燒山好野，支持燒山

水電光纖 我讚成
祠堂 得阿爺輩會中招
後生老豆輩 同 仔輩 唔會太理
搞鳩佢地丁權 同 全家移民、未報稅生意
果d會比較肉痛

點解你會自動assume 左我驚報復

成個post我都冇用過嘅字眼

反擊有好多種方法 斷水斷電拆墳都係可行

但火最後只會變左做無差別

夠唔夠清晰？

憤怒都請保持理智

而家運動企係民意既高地

請大家唔好中777同中共既計

請大家冷靜 保持理智

唔好帶起呢個風向！！！

世界有三種動物，一係狼，一係以為世界好美好既羊，最後係牧羊犬。如果個個都係羊咁撚on9，啲狼咪玩晒囉人禽之別，咁佢地係禽獸，攻擊你，你都係咁撚on9唔殺禽獸呀？

吓你問咗幾多人？

誤會咗你sorO:

咁幾撚時可以win a fight 呀

因為要用嗰座嘢。

唔贏咁點？
你放火燒人條村
垃圾政權只會譴責暴徒燒村 形容係私怨
中間/淺藍本身有少少支持我地 即時轉番走
淺黃和理非甚至分分鐘割蓆
國際輿論即時轉風向
同中共派解放軍落嚟一樣冇腦 損敵一百自損一億
因為一時衝動 打一場冇必勝把握嘅仗 搞到咁耐以嚟嘅成果付諸流水
你對唔對得住中過彈俾狗打到血流披面嘅手足？
你對唔對得住死咗嘅義士？
你對唔對得住離開咗香港嘅義士？
你對唔對得住支持我地嘅銀髮族？

喂

你有道理就去開post宣揚你嘅訊息啦

你同我呢個牛屎仔嘈有撚用咩

喂呀
我帶緊風向啦
出去開post掃走歪風啦

你唔好話你住新地樓
就要燒晒全幢樓啦

五大訴求，缺一不可！

警黑勾結，香港沉倫！

香港人，不撤不散！

絕不向黑勢力低頭，屌你老母！

光復香港，時代革命！

政府出埋老黑其實已經代表佢地開始無撚哂計

唔好比憤怒掩蓋左對大局既理智！！

我讚成你個講法
所以我會揀除火攻之外既方法

人禽之辨 道德心也 by 孟子

如果會傷及無辜 仲合唔合乎道德呢

屌你老母
成個post講撚得咁清楚都誤會我
冷靜啲啦好嗎？

推，愈來愈多三毛，中共開始用網軍入侵

認同

無追post
sorry

先唔講村民人命嘅問題
當佢哋全部抵鳩死

本身入村啲路已經容易俾人包圍
一燒村就有人Call消防
到時讓唔讓路都好
讓就塞村口唔讓就塞大街
咁多架消防車都會有份幫狗塞路
好快就俾狗圍堵
以拉暴徒名義圍剿所有村範圍嘅示威者
橡膠彈布袋彈胡椒彈放題
放火嗰班會唔會出真鎗又係問題

人禽之別唔只身體,係個腦

認真 你燒村都係恐襲
都係無差別攻擊 裏面都有老有幼
集中攻擊祠堂 村公所啦

拜祭個陣 有風吹 啲祭品跣低左

仆你個臭街晒我口水
唔好用火啦知嗎？
光復元朗一定要黎啦知嗎？

擺明要10倍奉還

唉屌 終於搞掂
可以安心食飯

同意。

唔好中計

唔好落入中共以民鬥民既圈套

光復香港 時代革命

你收皮啦
非法集結都係犯法
你條傻仔咁驚犯法縮入老母西唔好出街遊行

我仲以為真係放火燒村

點解呀
你可唔可以控制火勢呀
燒中無辜點算呀

唔好燒村 有好多手足都係住村
真正既原居民唔夠20%
同埋你有睇直播 都知當晚好多白衫俾警犬放走 咁代表咩？代表佢地都唔係住條村啦
燒來做咩？

拆村？

和理非開始出來帶風向

主要原因係火會波及無辜
理解到？

呢個政權先係需要10倍奉還既人

贏左黑社會 你同時贏左個政權咩？

焦點從來只係暴政上

出得老黑 代表佢地無撚哂乎了！

一有咩事，何妖仲有咩面目對班鄉親父老！

答我
你點確保唔會波及無辜

兵糧寸斷元朗村

太戇鳩又以為自己好有道理果啲唔想覆
總之唔係唔俾你覆桌
但唔係而家咁大鑼大鼓通晒天咁話要放火咁弱智
到時唔夠人出黎結果俾圍頭佬搞返轉頭就好笑

而家講定曬
到時仲要留係個度既你死你事

因為放火有機會燒死人囉 京都動畫室都有得你睇啦

和理非進化左
未開始已叫人散水

用燒山

你燒埋無辜嘅人嘅屋企喎

721晚人地無差別打人
所以光復元朗 你都要無差別放火

答左我問題未呀醫科生

黑社會就可以波及無辜
點解果日左膠唔出嚟質問下黑社會先？

你岩
燒錯會死錯人
唯有拎武器

如果唔好彩燒死大肚婆 焗死老弱小孩
社會有冇人接受到

你無撚野呀on9仔

Agree我地唔好做第二班黑社會

照你咁講，二戰打到而家都唔會完
打仗個陣都要留意邊間屋企係唔係支持希特拉
唔可以炸錯否則失民意

對家打無制限戰你有咩理由限制自己行動呀

黑社會波及無辜
示威者都波及無辜

咁黑社會同示威者個分別去左邊

和理非帶風向？

和理非都係前線既backup

你地講到咁 到時到場支持既和理非又會有幾多個？

個班comdom嚟
支共先係打人嗰個始作俑者

放得火 無差別攻擊即係玩焦土啦
咁焦土洗咩理民意
你地燒村取向
又咁撚勇咪自己快閃入去掉酒囉
洗閪嗌人727入黎光復咩
講到尾咪又係要入人堆圍爐
你係咁堅信自己果套咪去做野囉
係啊 講緊你班燒村撚啊

你講得岩呀
你唔以牙還牙佢地唔會跪低

你都係去唱今日我感化人
你條傻仔被黑社會打死
就會明白有班人有拆祠堂嘅決心
仲唔明？
你被黑社會打死就會明

唔好以暴亦暴，唔好中計，咁樣只會演變成冇人支持我地，我地要以人多取勝，等班牛屎佬變過街老鼠

sor我錯

二戰
係打完先係正義

但而家輿論係我地未打完都已經係正義
咁點解要將呢份正義拱手相讓呀

on9仔，燒村同佔領唔同，火一失控燒到人(無論係平民定牛屎佬)，將無再任何言論支持

想問問69以黎有邊次示威者非法集結係對附近既人同商鋪帶黎人生同財產威脅?
純粹係示威者呀,唔好答我啲狗黎到開波影響到

要環都唔係見村就燒架嘛 你估住村屋就係牛屎飛咩

你到底幫手足定黑社會

佢根本就係割和理非
大局觀一啲都冇

更莫論佢未必係前線手足

著名五毛都贊成放火
大家知咩事

冷靜d
道德高地係可以放棄 但未係時候
幾時？ 等8-9成人都醒覺啦

錯殺無辜會俾人揸住黎否定一直以來既事
小心萬劫不復

反而借力打力好
依家個個都拍白衫隨時會攪時 不妨諗下點利用呢一點
譬如真係因爲白衫而長期關鋪 影響經濟
咁就真係迫到政府回應喇

宜家有人叫你727唔好出?

我就問你果日點解唔問黑社會先
左膠唔去感化黑社會
你坐係度做冷氣軍師鳩UP 都得啦

咁你幫我拖屌醒百里香同醫科生啦好嗎
搞撚掂左你又黎多兩個

你係想贏到黑社會定輸哂香港人呢個半月既堅持同努力呀？

二戰未打個陣都知同盟國係正義喇

呢條友專入Post攪分化
出晒名嘅五毛嚟

現代科技點會只係得火攻選擇

成班單細胞得火攻

促請何君堯自首

玩火都係一種恐怖分子行為 真心唔好

上帝視覺

真係睇到嬲

好佩服樓主仲可以咁冷靜

唉我問你多樣野
要反擊係咪得火攻呢個選項

啱啊

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

目標：反警黑合作 及 重申五大訴求
策略：和理非遊行，後自由活動
地點：元朗
727見

冷靜先可以撚鳩佢哋
你先咗冷靜鳩屌就益咗佢哋

果日元朗站恐襲
你條死左膠去左邊？
點解唔出嚟被人打死
點解你當面勸下黑社會考慮下言論支持

*以武易暴

好吃的壽司在爭腥

我嬲撚到仆街呀屌佢老母
但係靠情感去掌控成個人一定唔係解決方法囉

失咗冷靜

其實帶元朗居民去警署外要求交代得唔得？

係

燒村係反人類戰爭行為

你唔使親手燒，共產黨會幫你放火再屈落你度，整場運動完結

結論：「香港示威者向村莊進行放火燒村恐怖襲擊復仇」

你班中共黨員滲入連登煽動戰爭罪行

我屌你老母呀

我係港島

俾個機會你贖罪
做帶路黨

傻鳩以證
呢一條問題係同唔係都唔係你嘅可行答案呀

唔知點答你好,麻煩你睇下歷史NAZI做左啲咩先好冇
歷史係由勝利者寫,但NAZI集中營屠殺啲係不爭既事實
有咩好拗?

我留左tg 今晚同我入去行一轉好冇

元朗即時飛站唔停呀On9
點去支援呀
做三毛專業啲啦

你咪以為激進本土係咁人左膠就分化到先得架五毛
你揚晒架喇
俾啲新意啦

btw
多謝你班傻鳩幫我推post
去宣揚我嘅諗法♥️

發夢再去元朗（希望個夢唔係真）
個夢就係講述點解另外啲黑會無入去做嘢，
佢地就係等下次再有黑衫和理非人入去時襯亂一次過搞埋，
咁個夢就見到有班和理非嘅黑衫人俾人拉咗返狗屋。
咁著黑衣黑會人就報到仇又唔洗返狗屋，而拉嘅就係班和理非黑衫人。
咁個地獄母就走出黎同全世界講，啲黑衫人搞亂社會。

之後我個人又醒一醒再瞓返再發夢

個夢好鬼得意就係班和理黑衫人唔入元朗，全部都係真接去搵地獄母，大至上係去地獄母屋企門口表達關心同慰問，問佢起身未，有無去尿尿，大至咁上下......

(若堅持去元朗小心替人穿假衣裳)

一齊啦巴打 我黎帶路
帶你行哂十八鄉都得

有份交稅都有俾錢政府喎，咁係咪全香港都抵死？

垃圾五毛唔會敢架啦

你要睇好多書學職化學
如果係冷靜得黎有腦,根本唔會係27號出現重裝去抗爭
報仇根本係無限期除非自己早死
指向性去打擊犯罪者咁義警既行為,唔會有人屌
你話想合法和理非都係召集全宗教朝聖

資格論?風頭火勢係咪要自爆先有說服力?
咁大個人都唔識用腦分析下?

講明各有各做！

ok

火用嘅地點要好小心
係元朗個啲地方一撚定會波及好多戶

你咪撚做鍵盤戰士啦dllm
講你就叻，叫你真係燒個陣，你就交比其他人做，正仆街

各有各做大前提係唔波及無辜呀

岩呀
成班冷氣軍師係度帶風向
你唔敢燒無問題
唔好阻止人燒

又黎民意撚，介唔介意話俾我聽五年以黎，民意當得飯食未?

你地個個咁勇嘛
點解唔自己快閃式入去燒啊
係到做鍵戰 燒得村都唔洗理民意架啦
焦土嘛 你有時間同我9up
不如整多幾枝酒 plan下個路線圖啦

你班撚屌咁勇武洗閪叫人727光復咩
今晚就可以行動啦
咪又係得把口

我明大家都會憤怒

但請冷靜

用下個腦分析下

示威者vs鄉黑

邊個最想見到呢個局面？

係政府呀 係中共呀 屌你老母

激進撚如果真係敢上前線既 我好佩服你地既膽識同抗爭既心

唔係前線而又係到煽動燒燒燒既話唔該你地收皮！

唔好令前線兄弟既血白流 令香港人既努力

付諸一炬

咁咪得返衝入何妖屋企同佢老母墳頭

宜家邊個出門阻住人?

話要燒村果d真係好撚反智
唔好覺得自己打住勇武既旗號就咩都可以做

完全唔關民意事
係成效問題

趙家樓

燒山好野 多謝燒山

【理性分析】點解727元朗要反對通知書?

佢地唔應該住果到
係時候要搬

727光復元朗！小心鄉委會白色制服。

攪鳩班白衫人開嘅場所
引佢哋發火出大街打就最撚著數
大街咁撚多人又有記者夠膽就拎開山刀同鎗
佢哋最緊張係錢唔係租客條人命

PUSH

呢家出去燒俾你班冷氣軍師割到仆街，分分鐘仲有人學figo chan 張超雄大義滅親，仲邊有人敢去

白衫打你有無考慮過你感受？和理非幾時先好意放低道德包袱

咁呢個咪民意個用處

你個問題嘅前設好奇怪。莫非佢哋打人前有喺呢度吹雞？如果係咁我唔好意思miss咗個post囉

你727/728燒就唔會俾人割咩
你而家燒反而覺得你係新義安尋仇唔關勇武派事
定係你根本想坐喺冷氣房點鳩人燒

推 唔可以比燒燒燒訊息蔓延開去

以大局為重

我地要贏既係政府 ！ 而唔係呢一班黑社會

嚇死我仲以為真係要燒人村咁癲,斷水電就斷水電啦,講清楚啲呀嘛

唔好咁不切實際啦
知唔知幾錢租啊

我地無份打人/表態，但27都會出黎光復

依家好多圍村都有外姓人，非原居民搬咗入去，如果玩真火，佢哋點算？

清末至民國成為新交通系高官曹汝霖住宅

仲要求交代
元朗班犬隻同黑社會一樣
點解我地仲要養依班狗
點解唔拆埋佢

推

請用個腦諗清楚

示威者 同 鄉黑 徹底開波

係政府同中共最想見到既景象！

認真，而家燒左村，市民都唔知係新beyond做定示威者做架啦....

你行先然後我跟你
不過
拆狗屋啲狗係可以開真鎗

你而家自己去燒就係
唔好 727/728水鳩人燒自己涼冷氣

何生都話同白衫人無關係啦
我俾你搞我屋企水電網墳
你俾我虐打你全家可以嗎

會唔會佢地又落閘由得我地搞

cut 水cut電其實可以
同火真係差太撚遠
就算真係波及無辜 都離危及安全差好撚遠
但火係冇人控制到 真係死人燒村
你理解我個諗法嗎？
程度問題

同埋見公海已經有光纖被cut

係重建呀，咩燒村

大鑊過入立會有權開真鎗
你覺得呢

大前提係行動有成效，反政警鄕黑，推翻港共。總之唔好阻人。ps. I also find the memo stuffs disgusting but I won’t discourage anybody from doing it. If you feel right, just go ahead

要識保護自己,2:12
都市人都要學家居安全

唔好人地做你又跟住做
令自己變成自己所憎恨嘅人

同意

拆祠堂都會引起社會反彈，呢啲關乎傳統觀念，大家小心

屌已經3點
為左覆班撚屌未撚做過野

呢個真, 日日講燒村, 啲牛屎佬是旦搵堆牛屎黎燒, 勇士們就上晒身, 不如試下叫環保行動之類

啱呀屌水洗都唔清

你就算唔食唔訓都唔會救晒所有人
由佢地啦,如果講幾句就世界和平甘地點會比人爆頭

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

唉 係我on9
但真係有必要阻班傻鳩/風向撚

屌佢地老母冇大局觀都考慮下火嘅性質

三毛帶風向

其實自己做過啲乜野洗唔洗大大聲同人講?
今日開始勇武派發言係唔係要係心口攬個牌 寫住「我係極端勇武派 我有份用鐵筆打爛立會玻璃」咁樣先可以發言?

不過老實講，你鐘意話人坐冷氣房就坐冷氣房啦反正關鍵時刻自己係邊，做到咩程度，得個個人自己知唔阻你地和理非啦

燒又好光復又好
都係個表態
表達心中有幾甘不滿
我唔信有人真心想燒會係到講出呢
難道俾壓力班官警鄉黑都唔得

無人想搞亂香港
都無人會燒人家園
係要話比班官警鄉黑
對香港市民作出恐襲
既後果可以好嚴重

如果全世界都發覺
原來喺香港搞恐襲
係冇後果嘅
咁呢個香港會變成點啊

當然唔係叫大家放火
我只係想跟返樓主問題話攻擊佢地就會直接變示威者責任 者

我嘅傳統觀念係唔應該俾人虐打

27號你wear 保護性裝備去朝聖無問題
但當日報仇就唔好啦,全世界都睇住硬係和平抗爭
至於對死物發泄,告你刑事

正如蕭生我地叫佢做燒山
燒村都唔代表真係要放火燒村

支持樓主，財物損失都算，玩真火講緊人命傷亡，咁同白衫見人就打有咩分別？

一向講緊勇武為矛，和理非為盾，一旦咁做，和理非會保護唔到勇武，唔好以為有免死金牌

啱
但火係咪唯一反擊方案

最慘好似某大師咁
跳制講既野都有人信
好怕真係有批紅晒眼既真係請飲酒

搞散場運動有咩後果你知架可

避左呢個字眼啦 驚俾有心人利用

咁咪係
成班上嚟大大聲講727/728去燒村做乜
要燒就靜靜雞今晚自己一個去燒
再屈落新義安做嘅
上嚟講到明會燒等警狗佈署咁On9

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

無錯

極危險

係 帶風向

自己知道只係想表態係好事黎,至小肯話比人聽你地唔會向恐佈分子低頭
起碼唔好見人燒就跟住on99 做,到時真係出到黎有邊個帶頭?
咪又係得反d傻仔 網民講就一直天下無敵嫁啦

唔好咁on9喇, 一陣有條村只向錢看, 自己燒祠堂都敢, 到時就入晒你地數

打住和理非牌頭 等多啲市民一齊去

727/728 朝聖啦,和平抗爭合情合理

講姐。。。燒村係整鬼d 消防

乜游行完有散場活動咩？
搞咩丫？祠堂食盤菜？

講都避免啦～

屌 中文都唔識睇
搞散 場運動

有心人做乜都得啦
佢地都可以殺一個
話係對方殺架
個南屌飛
自己仆街
咪又話俾人打
言論自由都無
要先自我審查
你甘講姐係
只可做乜要講清
唔做唔俾講
甘好易俾狗咬

無限量支持 有針對性

睇唔明你up乜

我好簡單問你一句yes/no
火係咪唯一可行反擊方案

呢

個別人士被搞 我諗香港人都會笑住拍手

大方向都係和理非啦咁多位

燒村一詞 極度危險

d口吻感覺俾黑社會恐嚇一樣
我只知依家西鐵去元朗會有咩後果
俾人無差別虐打 鄉黑會搞恐襲
你要明依家係有鄉黑村民搞恐襲
你睇下呢個世界出面
其他地區發生既話
南邊圍變返平原啦

認真 有啲唔關事既原居民喺入面

反恐抗黑

成個post啲撚屌都無視左呢樣嘢

同埋其實有外來人

由69到依家, 甚至再推前到雨傘, 都冇人會放火, 係人都知係講下, 但講下都唔好喇, 一陣班黑社會真係自己燒就入你地數, 有幾弱智先為咗2個字口舌招尤比位人入, 明明差佬已經成日想屈我地又武器庫又汽油彈又tatp, 你地都仲咁on9想比人位入? 一係你就真勇武唔聲唔聲仗撚咗, 否則就唔好係度扮勁老吹.

哈 俾人串都唔知 哈哈

各有各走咪得
cut水cut電乜都好啦

你都幾好笑
好似d官員
我問你要答

你唔答你咪同啲垃圾官一撚樣囉
咁撚簡單嘅問題都唔敢答
心虛定冇膽呀？

元朗單野我都勁嬲，但係村中住有其他無參與暴襲嘅村民，我地咁做同佢地無差別打人有咩野分別？！所以唔好咁攪。
仲有力嘅就唔好衰俾人睇，留力728，要求政府就721元朗事件成立獨立調查委員會、盡快拘捕及起訴暴徒（嗰日點止6條友呀！）唔要控非法集結，控就要控傷罪。

agree

唔係叫你和平非暴力 但一定要理性
個個都話禍必及妻兒 但有冇諗過村入面有人莫講話妻兒 甚至可能係自己友？
你咁樣燒其他唔關事既人甚至自己友屋企同落街求其揾個阿嬸打有乜分別？班白衫唔撚會少忽肉

要打都對準敵人打唔係周圍tk啦 周圍打啲唔關事既人就報到仇？

冇錯 有事一定係Call警察

唔明點解有人真係帶風向要燒村,
仲屌鳩話反對燒村既人企係道德高地

我屌撚晒你地老母呀,
有冇諗過真係有人被慫恿到放火
燒撚死左人, 我地呢場運動就真真正正可以收皮告終，
你地屌鳩我失敗論都係咁話。

說好的我們不是暴徒呢?
兩個月以黎無一次係示威者去傷到無辜既人,
你今次真係放火傷到人就一次過破壞我地建立既野,
再者咪撚曲解梁天琦既無底線抗爭論
但梁認為香港應不會再出現67暴動的情況，因為67暴動明顯有中共操盤，亦不會出現「同胞勿近」炸彈的情況，因為無底線抗爭不代表不計後果。若聚焦點放在波及無辜上，又波及無辜的市民，「出來的反後果一定係大過正面效果好多」，只是會造成社會不安，但不會對政府施壓。

咪撚再帶風吹要放火燒村,唔該晒

講真,我都係少少遊行和理非 唔衝前
但呢件事真係太誇張 我相信所有人都嬲到極點
阻都幾難阻住

我唔支持燒村
但你講既斷水 斷電之後呢?最多咪搞一日,之後第二日人地咪一樣當你傻仔?
定斷水斷電 打一日飛機就算

唔係想撩交嗌 不過真係要諗下有冇其他方法

好多風向撚同弱智冇計

惟一底線，唔傷及無辜

祠堂、山墳、水電光纖

你自己燒啦On9

合理
但火一定唔係方案之一

唔叫燒村，咁叫「肅村」得唔得？

肅清個肅

可
最主要係燒呢一個字太撚易俾人利用

我覺得有人講係想俾壓力官鄉警黑
有無人有心真做我唔知
有人會俾位人入到
鄉黑自己放火話連登仔做
甘鄉黑都可以向連登自己出post講
再放火燒自己屈連登做
如果講都要自我審查左先
甘班三五毛以後講左乜之後
大家都無得做無得講啦
我無家人係呢次恐襲中受害
但受害家人會點做無人知
鄉黑唔屈都可能有其他人做
呢到過萬人講都係一種保護
你既立場我明白係為大家好
為社會好我支持
但你都要明白同理解
別人既想法做法

言語中有所不是請見諒

去發夢去參觀文化古蹟
講真都係心理受創

被人打真係要諗點,唔係我相信前線咁激既人 真係唔知會做咩出黎
燒村真係唔好啦,但太和平手法前線 彩你都ON9....

有fd住入面 有好多真係唔關事 非黑底既人
搞埋佢地既話
本來係黑社會打人 就會變成真保衛家園

我唔支持咁激進既

不過依家 你肯,前線個班都唔肯了
真係唔知點收科

你岩

甘要俾外人知啦
呢d甘危險既地方住唔住好
有恐襲又虐打又黑社會劈友
等無人租睇下d鄉黑邊個會再支持恐襲

明你講咩
所以先要出呢個post叫人唔好
當大家個共識都係唔會做嘅時候
人地點樣滲透都冇撚用
因為大家都知唔會做
佢嫁禍嘅難度高左好撚多

但係如果我地仲有燒村呢個思維
冇人可以洗得甩

再加上火嘅危險性太高
京阿尼事件大家都見到
冇人控制得到火會唔會波及無辜
同埋其實係一撚定會波及
村個啲環境樓同樓嘅密度真係一兩米咁少

光復香港！
時代革命！

知道大部分香港人都好嬲
一但波及無辜既元朗人 就會變成民眾對民眾 成個運動就會失焦 咁就中咗政府圈套囉

麻煩將重心放返喺政府同警察處理手法度

咁講真,我諗大部分香港人都知道政府同差佬問題
但屌 已經屌過無數次
如果光復元朗 純粹係呢個主題 真係比人指撚住黎笑
真係要好好諗下做咩

都係個句 個個都身不由己
入面啲屋真係好撚平
呢樣嘢阻止唔到人

係唔放火同埋唔波及無辜嘅前提下
仲有好多野可以有效咁做
唔好鑽牛角尖

最有效係等多d人知道
唔係你包庇恐襲後無後果
包庇恐襲係可以影到租客既信心
有人搞事人心不安出門被虐打
令鄉黑有實質既壓力同損失
呢個效果俾單單燒一間
斷水電網拆墳呢得長遠
想用非原住民多呢個借口
甘幫你清走d非原住民先

btw 何家墳已拆狂賀

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

無錯 同講「焦土」一樣 唔通真係講緊放火咩
正常人都知係比喻

但真係要停用
有心人會利用
佢一燒 水洗都唔撚清

平又點，鄉黑唔知幾時打你全家
有得選擇既都會選擇等二到啦
最起碼721後會少左人諗搬去元朗住

無錯
應該要停用呢個用詞語
雖然個個都知係比喻
但費事俾有心人老屈係煽動縱火

咁搬左入去個啲平民係咪唔洗理

屌我真係好撚累呀過氣古惑仔

成個post都認同左唔放火唔用燒村字眼
你執著乜嘢

係咪火以外就冇方法去對付鄉黑
係咪入面啲平民就抵撚死

唔撚係架嗎
講撚左cut水cut電你咪去做囉
點解一定要火

屌我唔撚再覆 你都好好諗清楚

下火下火
一嬲就鬥屌
繼續慢慢講

屌你 個垃圾政府 黑警 黑社會打人夠好多人受到影響喇，條數又點計呀
睇野睇遠啲喇，依個時候仲顧慮咁多？

唉
根撚本只要唔波及無辜嘅底線下 好撚多方法去做

唉我唔覆啦
你睇晒我成個post所有回覆再講野

幫你推推

再講 睇野睇得唔遠嗰個係你

唉 做野

有無睇出面幾個Post有巴絲打都係圍村人
係我哋手足嚟
啲白衫人大部分唔係住圍村
你燒巴絲打間屋咁就叫做睇嘢睇遠啲

教條主義

加快！打正旗號：反恐襲 反警黑 劍指政權

推推先

推，以暴易暴唔係辦法

Hi
咁多位支持放火既施君龍

同意

真係絕對唔可以用火 元朗多樹多草地 一旦燒起既話火勢蔓延既速度係快到根本走唔切 你諗下到時幾多人會因為呢場火而死！

同埋諗下消防 呢排警察落閘都係得消防肯幫手救援 真係無謂加重消防既工作量 甚至要人地拎條命出黎救場火！

光復香港
時代革命

我冇野講

埋黑社會有幾多個仲住圍村？
搞村真係on9

認真推

靜靜贏唔得既.jpg

推！
一燒前功盡廢！
誤會都唔好！

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

Ok
咁貼佢祠堂連儂牆 okay?

要搞清楚啲村先，元朗好多村都係外姓人住唔關事，唔好係又搞唔係又搞，大把同路人或者支持我地既中年人住村

認同唔係條條村都南邊圍咁 就算原居民都有啲村係唔關事

良田村的居民憤怒了

用呢啲字眼對方一樣煲大呢啲黑材料

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦️連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 *南邊圍* 拆祠堂、起山墳及放火燒村

*（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

*剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中*

🔻 *強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連*

🔻 *現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍*

你地睇下我地連登義士已經比五毛三姑六婆沒黑到呢個地步！

我真係要吊佢地老未嗅老五毛！

星期三啦
抖夠好推返正經post

上次毀墳果單又係咁,兒登仔講完過激言論,就比有心人屈

阻一阻你位輕輕一推

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！